黑警：你要睇委任證我比你睇，但你拍低就係犯法！

咩撚野 影佢張野係犯法！

唔拍點記呀 大佬

推

影好似真係犯法
但你可以抄底資料
仲可以打999
話懷疑會唔會有人偽造證件
想查清楚

以後出街帶定簿同筆 學佢地抄低委任證number

求教
犯咩法？

咪9up

抄底佢囉，仲要抄足20 分鐘企理一邊同佢慢慢玩

錄音/拍片，讀出資料

咁你問佢犯邊條法例
第幾章第幾節講D咩野先啦

咁你咪問佢影低佢返犯邊條法囉
佢一定答唔出
那講明先阻差辦公唔計（詳情自己google)
到時你就名正言順影

讀出黎得唔得？

犯咩法？唔係你講就係

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

影低犯乜法？

兇鳩你地only

影完就咁放上網，最多中私隱條例

影完blur左佢先放上網

然後唔覺意流出就無事

揾埋律師一齊傾傾犯左咩法

借個位 唔該大家幫手傳開去

我地係眾籌出書今日係旺角東天橋擺街站的手足

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

應該問下PPRB犯左d咩

因為根本影呢個行為係無犯法

一係，係張證上面加個不准攝錄既標誌，前後都要喎，唔係成班又係到影委任證背面就當係警察

咁我直播見到有狗搜身用狗cam 影身份證又得？

會唔會有人抄扺之後老豆搵仔？

香港邊有法律可言

Reference link?

影委任證犯法既話, 咁之前點解我會見到咁多張委任證係facebook 講張建宗唔代表佢既

唔好咁大聲，Madam會駁唔刀

帶筆小心被CHARGE你有武器,

怕啲黑狗睇得JOHN WICK多

唔影得
我畫低佢俾返個零鐘我

用紙筆記低。

涉嫌偽造文件

外國巴絲佢捉撚到？

Yup,不過係狗乸犯法

Madam都係年紀大記性差姐

不如下次比3分鐘佢call上台問下有邊條例唔比人影委任證

佢比你睇完你點知真定假。有無得打去999問

請block P牌仔

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

好似
你老母好似比狗屌過啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

陪審團行使否決權無需理由

黑色三毛警告注意

收啦 犯乜法

真係想知清楚 就dm楊岳橋問下佢搞清楚 唔好係到自己嚇自己

支持最有良心既醫護界人士
對人對狗都係一視同仁
呢啲先叫專業
#光復香港 時代革命
#拒絕白色恐怖

犯咩法呀 收皮啦屌你

影相= 偽造？
記者每日日喺度係偽造？

將姓名,冧把大聲讀出黎 等身邊同行既人抄低佢

好似犯法 ？
五毛狗噏真係冇成本

警察9up咋

d狗自己成日影

而家開始學素描嚟唔嚟得切
要畫低埋個樣

影證唔知係咪犯法
但housing 既職員證都係唔可以比居民影低
利申 聽返黎

你話要上網check，輸入咗個number screenshot咪得

唔犯法，唔好比佢大到，黑警大話連篇

【遍地開花】醫療專職界別集會詳情

收集冇犯法，但post 上網佢可以話情感傷害告你
btw 有冇法律撚解釋下豁免係點用？

其實犯左公務員內部指引，公職人員唔可以比證件人影，否則就係行為失當。玩大佢可告佢架。

係果個公職人員犯法
唔係影人果個犯法

除非影完用黎冒認公職人員

犯佢老母

屌你老母
大家認撚住依個三毛
叫“鹽蛇”
扮哂自己友，專講啲誤導人既內容

我大大聲讀出黎錄音

我留意左你好耐
你條三毛成撚日誤導人
我勸你remember remember

黑警死全家
班狗識咩例呀？

想問一問犯左邊條例？
我唔係好查得到

Fact check左
佢老母真係比狗屌過

借個位

[遍地開花] 我們是牛奶公司員工

警犬出沒

班狗識條春法律咩,
問佢肯定up阻差辦公啦

利申 公務員
一入職師兄師姐教落唔可以俾人影低委任證
但岩岩上網查真係搵唔到相關法例
可能政府唔想我地俾人影係驚有人影低偽造？

犯唔犯我唔知啦
不過佢一定有權唔俾你影

[香城online]傳令兵的技巧和心得

新入職會有講

3毛狗又係你

巴打都係政府工?

請參考alan wong

記住陪審團否決權

加撚咗都無用啦
自己加個label 當係法律咩

學術討論:市民有無得告政府?

幫手推吓，等高人研究吓?

8.5 全民三罷

警察通例 20章14條第7 點
警務人員須妥為保管自己的委任證，除交給較高級的人員外，不得交給其他人。任何人員均不得複製或授意他人複製委任證，亦不得藏有複製的委任證。

即係警察比張証你影相 個警察會犯法

但係黑警就可以試圖影底我地既身份證？

即係冇複製就得啦，
仲有立場哥哥成日zoom落委任證，
係拉早拉左啦，
嚇鬼咩

警務人員須妥為保管自己的委任證，除交給較高級的人員外，不得交給其他
人。任何人員均不得複製或授意他人複製委任證，亦不得藏有複製的委任證。

即係個警察比委任証你影 個警察會犯法

又唔係拎走佢張証 又唔係攞去影印整証

我影低保障自己都唔得？
點知呢個人 係咪複製左張委任証呃人

影低就係複製?

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

扮乜撚啊 三毛

‘An officer shall not make or cause to be made any reproduction of a warrant card, nor have such a reproduction in his possession.’

網絡問題 講左三次

莫須有，呢條仲大罪過暴動

財仔好似會影底

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

幫手推上前線

話左國務院講完野

就會有大量五毛出黎9up

至少佢肯拎出嚟
其他狗縮沙到淨係識兇返市民

結論係咪佢被人影咗係佢有可能犯法 poor popo

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

大聲朗讀姓名，number就搞掂啦，有拍片錄到聲就搵到

啫係身分證明文件唔好俾人影低
但唔代人地影係犯法囉

講個笑話你聽
警察通例

屌 打哂冷震 成班狗影底屌尻張建宗自己犯哂法了

原來係三毛Blocked

係，所以咁驚即刻收返埋

警犬自己攞住比人影咪唔犯法

影完相無意圖複製委任證咪無犯法

收皮啦屌你老母

咪係 身份證其實都唔可以比人影架Wo應該

直接去問律師fact check啦

祝你全家生癌死

你影犯唔犯法? 條法例無話影嗰個犯法

照半張算唔算犯法?

收皮啦
旺角我親眼見過財仔追數紙，委任證 清清楚楚

人生攻擊好威威呀dllm
Comment用下腦

我都留意咗你好撚耐
個個post都講埋啲on9野
三毛番去單機

呢條唔係法例，犯左校規only

紀律聆訊姐，無犯法

無犯任何法例

唔識就咪鳩up呃人

因為俾人影到就記得你係邊個追究你丫嘛

lm

挑 幾百隻狗影咗自己張晶片啦

邊條例？

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。

警察委任證特徵如下：
正面印有(包括中英文) ：
香港警察、
彩色警徽、
警務人員姓名、職級、僱員號碼、
相片，另有香港警察及HONG KONG POLICE 字眼的鐳射標記。

背面印有以下聲明：「本證持有人是經正式委任的香港警察，其相片及資料載於背面。」

(有關警察委任證之警訊片段– (冒警騙案))

揾唔到犯邊條法

唔係應該帶係當眼嘅地方嘅咩？影到點會犯法？

D狗太長時間唔帶喺身，大家都好似唔記得佢地係應該掛xi喺身到

咪係
佢話就係？
打人犯法
佢都要講得出普通襲擊罪
一句犯法就係

好似？
係直頭呀
你老母直頭畀狗屌呀

齋睇你張狗證有撚用咩
睇完我要打去警署 CHECK 鳩你身份係咪真架嘛

你睇我身份證 都要 call 上台check 啦係咪呀
毅進閪真係智障

哇 , 依樣撚樣 今晚好撚威喎
連續好多POST 都係搞事

死一毛 睇你幾時畀車撞撚死

真係有權唔比你影囉，你會唔會比職員證比人影印

（講緊便衣行使警力時）

開錄音 讀出黎 慢慢讀 大大聲讀 讀三次 錄低佢資料

犯你老母呀柒頭 死全家啦

有線個記者即刻追問佢犯邊條法 個差婆即刻縮 叫個記者問pprb onl79

唔拍唔緊要，咪慢慢手寫玩鳩下佢囉

哇人生攻擊咁犀利，成個人生俾你追住黎打。咁我死左拒好過啦😉

唔比人影證係內部指引
但應該無法例唔比人影證
內部指引係規管職員 應該對市民無約束力
要問下律師先知

無理由要一個市民去守一個機構既指引 個市民又唔係屬於該機構

Push

On撚9
影張相拍片= 複製 / 授意複製？？

影銀紙=印假銀紙？？

唔夠你威
你又用左幾多成腦力去留個咁高質既comment呢，on9仔

影完記得sd俾老豆搵仔

照影，唔洗畀身份證，然後打畀律師，話要律師喺現場。

你問佢1+1 = 幾 佢會答你3

就照影，拍撚實個過程，犯法就拘捕、起訴，跟住call律師。

打錯字，唔好意思。但你唔係同我講你咁冇腦睇唔明呱？

毅進狗 改不了

我叫你唔好人身攻擊又可以有幾高質呢？
但我唔會低質到好似你依啲垃圾咁，唔啱聽就屌人老母囉。你係叻既就上網搵返嗰條警例證明佢有錯。留一句粗口喺度只會令人覺得你好低俗、冇教養，簡直同個乞衣冇分別。
不過我地歡迎來自任何社會階層既人一齊出嚟發聲，當然，好似你咁揸兜既冇所謂啦。

你問佢邊條例，第幾章第幾節寫嫁。我係良好公民，你解釋到俾我知，我咪跟規矩做囉。

好咩似 係就拎條例出黎

好似你老母1000$/10Q

犯咩法，佢自己都講唔出

block 得

我係好低俗、冇教養，簡直同個乞衣冇分別架吹咩，屌你老母死全家啦賤種仔 咬我食咩傻閪仔

你係叻既就上網搵返嗰條警例證明佢冇錯囉死剩種 有人純鳩up都有傻鳩撐真係咩人都有

正如係狗屋唔比影相係狗屋內規定
你入去報案時影相 佢有權請你走
但佢請你入去查案 你影佢 佢冇得趕你走

一個過千負評既鳩up回應都撐

即係我話 "你老母比狗屌"
你要既高質回應就係要拎證據向我證明你老母係冇比狗屌過， 而唔係話我低質啵傻柒

你一黎就話我低質
你點解唔係搵返條友老母冇比狗屌過既證據去證明我錯呢？ 你d邏輯都On99

我話佢老母好似比狗屌過，你咪搵證據證明我鳩up囉

又諗返起Alan Wong 係狗馬拍住片屌到個黑警冇聲出條片

5.如何辨認警務人員之身份/警察委任證之真偽？
//
當警務人員出示委任證，只須向提出要求的市民展示委任證，而不可將委任證轉交任何市民查閱。 如市民對警務人員身份或委任證存有懷疑，可立即聯絡就近警署 查詢。
//

只有咁多

*狗屋

我冇撐佢，亦冇話佢啱，只係話你說話方式有問題。令外，如果你有爬文，就知已經有人post咗相關警例。

令外 要個冇教養既教你正字係另啊

人地罷明鳩up仲講要認真回應，你搵到人地老母冇比狗屌過既證據未？

我認真問架，佢老母好似比狗屌過，你證明我錯未？

成個post邊條警例啊？係冇一條話唔比啵
咁仲話唔係撐，死雞撐飯蓋就係撐

話係犯法嘅，講條條例出黎
冇撚係度好似好似
啊媽冇教你講嘢要經大腦？唔撚肯定嘅嘢鳩噏乜鳩

拍緊片/做緊live嘅大聲讀個名同number出黎就得

佢個comment有急切性，而且大家都有需要知道個答案。
我冇撐佢亦冇話佢啱，我為我一開始冇表明立場道歉。但我覺得冇理由喺未知對錯既情況下屌咗先。擺人老母上抬就更唔應該。

打錯字，唔好意思。你喺邊度見到我有撐佢？

犯咩法？
認真問，想守法

我由始至終只係話你說話方式有問題。只不過係咁唔好彩我地既對話落咗喺＃2既回覆欄入面

真係要再屌你老母先得

明明條友講好似，佢唔sure既野點解佢會偏去話係犯法先？ 好似=唔sure= 位於 合法 犯法 之間，咁點解唔sure 要先講好似犯法先啊？講好似唔犯法唔得架？

再者係佢講好似犯法先，解釋查證責任唔係佢身上？

唔肯定又要自己估又要講左先算呢d目的唔係鳩up, 散佈謠言係咩？

我係度都講多句：
聽講你老母都好似比狗屌過啵？

喂，用高質理據說服我啦
查證責任係你身上架

"鳩up唔使譜"都有人撐你都算第一個
一個"鳩up唔使譜"散佈謠言既人人格已經有問題，仲話要禮貌對待佢

影相咋喎 又唔係印出嚟有嘢揸手

屌你啦
Show委任證既目的就係俾人有需要時投訴
唔記低點投訴

影印同影相又想混為一談

你影相影張銀紙係唔犯法
你printer影印銀紙就犯法

警察通例關市民撚事咩
記住20-14係咩就得

試著說

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

留意返 一隊軍裝只需要其中一人出示委任證
唔好柒

人若無恥 天下無敵
唔怪得你咁諗。你兜兜兜，又兜返去＃2講既野做乜？我話你講野有問題呀。搞人身攻擊係咪好威先？

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

前提係
一個"鳩up唔使譜"散佈謠言既人人格已經有問題，我點解仲要禮貌對待佢？

我對人格有問題既人就用有問題既態度回應有乜問題？ 係你彈出黎做架兩咋傻柒 傻鳩正義撚，係咪以為自己好撚大義懍然

睇黎立法會可以執左佢 警局就係立法會

問你人身攻擊威唔撚威呀。咁簡單一條問題點解你可以引伸到咁多廢話？中文呀識唔中文？冇教養冇文化姐，你係咪連小學都冇上過？
但其實你都自認咗係乞衣仔，我仲有咩好講

家下你問我就要答，審犯咩on9黑警問我都有權唔答啦，何況你條柒頭 痴撚線，一定要答你野咁 睇你情緒失控到傻撚左

幾鐘意你呢種自己講一大輪野就當自己贏晒個種啊Q精神 自己柒左既就可以避而不談，你問我就一定要答，惡過共產黨

Btw 搵到你老母冇比狗屌過既證據未
不過你有權唔搵比我既
但"你老母好似比狗屌過"呢個說法會一直成立

我一句話唔答都KO你啦on9仔
痴撚線，黑警都冇權要我必答啦on9
唔答咪唔答，我唔撚使避你架傻柒short上腦

仲老母？自high的你凍嗎？

見你開始戰鬥力減弱啵
下下比我屌到冇聲出就講第樣